巴西威脅退出世衛組織

巴西總統博索納羅近照 © AP - Eraldo Peres攝影

巴西總統博索納羅在6月6日星期六表示，世界衛生組織懷有“意識形態偏見”，並威脅退出該組織。

按照新冠病毒死亡人數來看，巴西目前排名世界第三。博索納羅指責世衛組織曾一度短暫地暫停了羥氯喹的臨床試驗。他表示：“美國已經離開了世衛組織，巴西現在也在研究，未來離開世衛組織。要麼世衛組織能夠做到摒棄意識形態的偏見努力工作，要麼巴西也會離開”。

除了本周重啟羥氯喹的臨床實驗，世衛組織本周還改口建議人們普遍佩戴口罩。截至目前，新冠病毒在全世界已經造成將近40萬人死亡。

退黨保平安

唔信台灣香港走去信世衛

呢條pk自己乜都唔做，而家瀨晒嘢就想推晒比黑鬼德

仲威咩脅呀即刻快快手手退啦

巴西

No money no talk

之前睇過單新聞話巴西定墨西哥個政府唔理 之後班黑社會毒販做埋政府嗰份玩宵禁

國際組織的成立就係整合資料,再分析同建議

因為小國根本撥唔出資源個各有各做,而且各有國做會有資源浪費同難於獲得別國資料

跟世衛建議衰左可以賴世衛
唔跟世衛建議衰左(或提早鎖國重創經濟)就係自己問責

我的立場係應該退會保平安,同時約埋美國台灣攪新大台

快啦

你地唔好開心住, 呢條友痴線wor

呢個總統係無腦
同侵美國唔妥WHO唔同

我有預感WW3同盟國 軸心國開始成型

日本韓國香港台灣早全世界 6 個月
但係四個都比中共既淫威壓逼, 真係戇鳩既命運

退啦根本應該退，搵美台日呢啲重建一個好過

話咗佢係好人

巴西，條友痴嘅
美國開始爆緊佢仲覺得係媒體作出嚟嘅fake news

世衛高層準備受刑事審判

南美洲呢幾個星期爆得好勁

美台搞個新應該幾𠹌屈

咁又吾好睇到佢真係咁蠢。

呢條友既最大票倉係班右翼保守派同班宗教人士，特別係極保守既福音派，如果封城同推防疫措施第一個跳出黎反對既就係呢班友，佢吾會on9到得罪呢班友。第二，佢當初係打經濟牌上台既，巴西經濟係金磚五國到本來就吾算好，近年仲越來越差，宜家要佢鎖國斷經濟即係叫佢下屆直接收皮，佢點會咁輕易就就範，上年佢由得亞馬遜雨林一直燒都係因為經濟考量，所以佢最希望既係有疫苗或者等疫情自然散吾好燒到自己到，當初佢宜家就柒左啦～